後生仔啲安全措施成日都做唔足

講你哋呀，會出事㗎嘛
搞大人個肚點算
對家認得你樣，隨時上門搵你

缺一不可呀
元朗個堆呀 有幾個睇撚晒啲特徵啦 國旗袋嗰條友扔撚咗個袋佢啦 好柒呀
仲有呀

屌點解我個加密框咁嘅樣嘅